明知對方比帽你戴 你仲要求佢返黎

好想打柒自己

死廢物